幾間銀行都唔批信用卡 咩原因

無時間去環聯

報下財務狀況黎聽下

aeon已經去到填form一個鐘就有卡拎嘅地步
咩證明都唔駛咁制啦啵

冇時間就麻煩你自己講下

可能一入佢HKID 個系統已經彈「食屎」出嚟

Aeon都唔批嘅話，我諗佢一定都要問黑社會借

樣衰

借電話數

你又知我去過

有工作
無借過錢

你信用破產未唔批囉

同恐怖份子撞名

結論：樓主應該檢討下

留言好恐怖